突發 ! 全部前線都係警察

呢2個月捉咁多人，
捕到新屋嶺又輪姦雞姦虐打，
又原告變被告戚秦氏，
何來仲有前線？唔怕變棄卒咩
慢慢黎，你地肯去跳/chok閘先學人搞革命啦。

推